熊軍，ASSEMBLE！！！！！！！！！

威左2日就串串貢嘅牛軍收皮啦

想引熊

收皮啦

麵神之後馬雲接力
今鋪一定咩貿易戰經濟問題都無阻上4萬點

邊個買牛邊個就係鬼

難分真假馬化雲

呢個假㗎

作風不變

你等到Qq到$500未呀？

爭氣啲
咪再用人個名刷存在感
上網上到你咁都幾樣衰

炒股炒到你咁又好好睇？

想同大dodo 鬥？

股市裡面從來無敵人嘅劃分，喺抗爭運動中嘅濫權警犬同抗爭者就有人狗之分！

支持

咁就咪撚出膠post

唔關我事

去Cc台開左Po屌柒支那01啦

Sorry. 電話睇中伏。block 柒條友。

收皮啦三毛

反支那01都係三毛？

炒到我咁即係點
我就係知你連個網都要靠人個名

炒Qq要開Po集氣$500上網求安慰好好睇